{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044957",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "라프"
    },
    "text": "大邱広域市中区校洞キル45-11階に位置するスナックバーラフは、一人で酒を飲んだり、友達と一緒に来るのにも良い場所です。 様々な酒類をご用意しております。 生ビール、ハイボール、ウイスキー、日本酒など、さまざまな種類の酒類があります。 ウェイティングしながら一杯、二次会で一杯、終電が切れる前に一杯すべて乾杯(乾杯)~ メニューには豚平焼き、ポテトサラダ、おでんタン、クラウド生ビール、甲イカフライ、ハンバーグステーキ、鶏皮ギョーザ、アサヒ生ビール、セロ、ラフなどがあります。 値段は豚平焼きが13,000ウォン、ポテトサラダが8,000ウォン、おでんスープが15,000ウォン、クラウド生ビールが4,500ウォン、甲イカの天ぷらが14,000ウォン、ハンバーグステーキが14,000ウォン、鶏皮餃子が6,000ウォン、アサヒ生ビールが7,500ウォン、セロが5,000ウォン、ラフは変動価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラフは何の料理ですか？",
            "answer": "ラフは豚平焼きのことです。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "場所は大邱広域市中区校洞キル45-11階にあります。"
        },
        {
            "question": "どんな種類の酒類がありますか？",
            "answer": "生ビール、ハイボール、ウイスキー、日本酒など、さまざまな種類の酒類があります。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューには豚平焼き、ポテトサラダ、おでんタン、クラウド生ビール、甲イカフライ、ハンバーグステーキ、鶏皮ギョーザ、アサヒ生ビール、セロ、ラフなどがあります。"
        },
        {
            "question": "豚平焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚平焼きの値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテトサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテトサラダの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "おでんスープの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラウド生ビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "クラウド生ビールの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "甲イカの天ぷらの値段はいくらですか？",
            "answer": "甲イカの天ぷらの値段は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンバーグステーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンバーグステーキの値段は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏皮餃子の値段はいくらですか？",
            "answer": "鶏皮餃子の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アサヒ生ビールの値段はいくらですか？",
            "answer": "アサヒ生ビールの値段は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セロの値段はいくらですか？",
            "answer": "セロの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラフの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラフは変動価格です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 419
    }
}